癡撚線日本二百円個早餐

早餐已經又飯又麵，一份炒麵已經夠我飽

香港食既話 冇40蚊唔使指意出門口

其實係ランチ=Lunch
日本普遍餐廳無早餐食
多數屋企搞掂
佢營業由1030開始唔係早餐啦

香港14蚊可以買到5個雞尾包
仲飽喇